支那狗已跪低！！！騰訊將會播返NBA

說好的支持CBA呢

支那又7

中國式抵制

1. 英國研究
2. 中國抵制
3. 台灣報導
4. 南韓起源
5. 北韓宣布
6. 美國力挺
7. 菲國道歉
8. 大馬選舉圖

好撚柒呀，大聲兩日就彈弓手

想知大陸班愛國撚點諗

等睇畀民族主義反噬

愛國人士快抵制騰訊！！！

無腰骨架?
咁都跪仲話愛國？

NBA: ?????

佢本人係咪已經唔係到

這裡還是中國

中國一直沒變

入左再教育營咋

話明「已經幫我處理」
應該好安全

講個笑話 中國式抵制

痴撚線 愛國又唔撚得 唔愛又唔撚得屌你老母

喳ga

玻璃又碎了

叫你哮就要哮就要哮到喉嚨出血
叫你跪就要打斷雙腳立即跪

香港核彈

棋子